有線再係咁遲早出事

有線記者義士入城報導真實情況， 希望唔好被消失， respect!

唔被消失都好易中招/番唔到香港